牛b了! 金拱門依家有擎天柱同威震天

屌那星不如麥當勞真係改做金拱門啦
不嬲都叫開柯柏文同麥加登
用個死人大陸名仲要咁不雅
你想d細路一柱擎天咩

merge咗
用支那字不意外